點樣先可以識到高質異性

仲讀緊書 自己個圈子少異性
有玩活動識異性
但識完都只係做到朋友

試過睇下交友app
入面多數都係狗公八婆
好多個樣見到都唔想望多眼
真係玩過就會明

你的樣子如何？

真 想識聰明既女仔

都正正常常

係 想要啲有腦傾到計既異性
可以傾到下哲學政治咁 唔係剩係得飲飲食食
點解咁難搵呀

唔好話異性 同性都難啦

我都想知
利申：讀緊書

一樣 但幾乎冇乜女係有呢方面嘅sense
grad左更加難搵呢類 好多一開波就問你咩工 搵幾多

個腦有野既人真係唔多，識襯啲朋友都係講埋啲無謂野，有時真係聽到當佢地發up瘋

首先你自己要高質先
人係會揀同自己同level既人埋堆

同性有一兩個已經好彩
重想搵女

女 留名

我要美女與野獸呀

呢個岩聽
只有先改變自己的態度，才能改變自己的高度

留名求教
上網識親都低質過我多多聲
可能因為咁,我成日頂唔順屌柒啲女...

BTW,上網見到靚女,究竟點溝?

如果你份人都高質既話
自然會有高質既人行份你生命中
所以你要問既問題更應該係
如何成為高質既人

認真 pm我

提升自己質素就會搵返差唔多質素既人